<!-- TITLE: Section 3 -->
<!-- SUBTITLE: Droits de la personne concernée. -->

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-2/article-70-17" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Loi informatique et libertés selon le PJL 592</span> <a href="/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-18" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>

* <ins style="background-color: #F8EDA8;">[Article 70-18](/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-18)
* <ins style="background-color: #F8EDA8;">[Article 70-19](/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-19)
* <ins style="background-color: #F8EDA8;">[Article 70-20](/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-20)
* <ins style="background-color: #F8EDA8;">[Article 70-21](/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-21)
* <ins style="background-color: #F8EDA8;">[Article 70-22](/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-22)
* <ins style="background-color: #F8EDA8;">[Article 70-23](/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-23)
* <ins style="background-color: #F8EDA8;">[Article 70-24](/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-24)

<!-- DEBUT REFERENCES -->

----

# Références

_Documents faisant référence à cette page :_

* Loi n° 78-17 du 6 janvier 1978 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés Révision PJL-592
  * [Article 70-23](/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-23)

<!-- FIN REFERENCES -->

<div class="forum-ignore" style="background-color: #F8F8F8; color:#9B9B9B; display: flex; font-size: 18px; justify-content: space-between; margin-bottom: 10px; margin-top: 10px; padding-bottom: 7px; padding-left: 20px; padding-right: 20px; padding-top: 7px;" width="100%"> <a href="/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-2/article-70-17" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page précédente">&lt;</a> <span style="text-align: center; text-transform: uppercase;">Loi informatique et libertés selon le PJL 592</span> <a href="/loi-78-17-pjl-592/chapitre-xiii/section-3/article-70-18" style="border: 1px solid; border-radius: 4px; color:#9B9B9B; padding-left: 6px; padding-right: 6px; font-weight: bolder; margin-left: 6px; margin-right: 6px; text-decoration-line: none;" title="Page suivante">&gt;</a> </div>